Kaebas Leno Abut, et Tõnnis Toff ei maksa temma wõlla rükki 1/2 wanna wakka rükki mitte ärra.
Tõnnis Toff wastas küssimisse peale: kaebaja olla tedda teotanud, selle pärrast ei maksa.
Kaebaja salgas sedda ärra, - se on teadus.
Mõistetud: et Tõnnis Toff peab 8 päwa pärrast 1/2 wakka rükki kaebajale ärramaksma, - Sellega ollid rahhul.
